7武海身價根本唔合理

成撚日話係海軍睇佢地潛力，所以沙佬8千萬就已經做7武海，屌，咁即係實際佢有好強嘅實力啦，咁點解路飛打完佢都係升得一憶？咪撚兜啦，OP迷理智少少好冇！

成班傻閪都咁多億

通漲？

正想屌你老母，thanks

通到明哥3億先有得做

UP乜春, 做低八千萬, 升一億有乜問題

有無聽過水鏡士氣論？

即係咁，如果政府係咁早睇到潛力，佢實際能力就可能有2,3億（好似甚平離開左之後即變4億），咁路飛就應該直升2,3億至係

㔾嚟？

重睇啦你

一間海軍笠水點算牙ching

我真係好熟，你最好提出理據

仆街 哩個post攪到我想重睇

我最近就係重睇，真係太多唔合理位

[url][/url]

[url][/url]

講撚到明你都要衝出黎柒，洗唔洗再解釋埋俾你咩意思吖? 仲好意思話自己好熟，係度開埋d懶理性既post刷存在感，連最撚簡單到明既設定唔唔撚識就係到扮專家，反one piece黎講你都算最on9既一個

十年前的8千萬點同宜家的8千萬

一早講過懸賞金要睇對人危害性，對世界政府威脅性同實力
同埋海軍冇公開係路飛做低鱷魚，升太多會好奇怪

仲話翻睇，睇2次都唔明真係兜緊大圈話緊自己on9

自問好熟書既樓主上水未

最近重睇d伏筆真係

我估會唔會係因為佢可能一嚟就8千萬，其實已經透露咗個潛在威脅，成為咗七武海其實已經成為咗政府嘅一份子，所以再提高懸賞金變相唔會好奇怪咩，提高懸賞金吸引人去做低自己友

屌咩 根本成套野都諗過會畫咁長
長篇漫畫啲內容 後期就一定要比前期更誇張
20幾年前畫 會唔會諗到咁長遠
所以內容一定有唔合理同矛盾地方 都有bug 只要唔太誇張都ok
艾斯二隊長都係得5億 但又唔識霸氣 身價高過明哥
但班op撚又係on9既 有bug咪認 成日要幫尾田腦補 死兜爛兜果下先柒

其實你明唔明我講乜？

呢個解釋我接受

我明，不過實情係後加，因為尾田冇諗過之後會玩咁大，先咁作返。。。例如女帝都係8千萬，同黑胡係0

我真係fans先會咁間，只係真係好夾硬

非罵戰，最近返睇，有太多位後加太夾硬，真係唔係好頂得順

終於有個理智少少。。。

幾時？

長篇漫畫套套都唔合理

識就唔駛打煙鬼都打唔到啦 我肯撚定艾斯果時尾田都未諗好晒成個霸氣系統 所以呢個先係自然系前期屈機既地方 屌 有bug咪認 都話少少唔緊要 邊有長篇漫畫會20幾年前已經諗好晒所有設定 做到冇矛盾
一定係邊畫邊加嫁啦 連紅髮比海怪咬斷手呢個bug你地都可以幫尾田諗一千個理由啦
柒係柒你班on9 fans成日幫人腦補 死都唔撚肯認有bug 仲要成日衝出黎咬人

成日諗紅髮比人問起隻手點斷係幾咁柒

其實尾田都幾慘，原本根本無諗過要紅髮斷手，係JUMP個面比壓力佢先搞到紅髮比海怪咬斷手，仲要路飛一出海就一拳秒左隻海怪
不過好明顯霸氣系統係後加，至少肯定女兒島之前霸氣系統仲未成型，所以前期根本無分到三色霸氣，不過長篇故事後加設定黎講，尾田都算叫做兜得靚，見到前期打兩個自然系都係出奇制勝就知尾田想用屬性相剋黎令能力者戰鬥變得有趣，不過三大將太屈機所以先作返個武裝色補飛

格硬將空島心綱話係見聞色霸氣其實係未當讀者係on9

有無人知好耐之前個雷神仲會唔會出黎？

係咁架啦
同美食的基佬d捕獲等級一樣

嗰套真係虎頭蛇尾
主角前期打隻幾十級既怪都就死咁款
隻期30000等級都黎

你咁講，我又真係覺得打沙佬同雷好好睇

bug友，唔會啦

感覺上應該鷹眼會係七武海中最勁 雖然有啲七武海係故事中提早收皮，但我諗鷹眼叫做同四皇同level掛？

當年佢都無視話唔同無手既紅髮對劍

銀時應該最高價